【打拳猝死】職業治療師拳館昏迷 送院不治

【打拳猝死】職業治療師拳館昏迷 送院不治

即時突發 2018-02-23 21:44:20 HKT

【01:15更新】死者屍體移送殮房，約10名親友送最後一程
【23:42更新】據悉，死者為職業治療師
【23:02更新】據知，事主平均每周會到健身中心做gym一次，主要打沙包及做掌上壓等訓練，家人指事主平日身體健康，並無任何大病。
【22:35更新】死者為31歲姓鄭男子，多名親友接到消息後趕往醫院，得悉噩耗立即抱頭痛哭。
【22:22更新】男子送院搶救後不治。

昨晚上9時許，一名31歲男子在紅磡民裕街一工廠大廈內的健身中心做掌上壓及打拳，其間突然不適，於是坐在場邊櫈上休息，不久後昏迷不醒。職員發現報案，再由救護車將他送院搶救，可惜最終搶救無效。警方正調查事件，多名親友接到消息，隨即趕往醫院了解，得悉噩耗後立即抱頭痛哭，場面令人哀傷。

據悉，現場為一間泰拳拳館及健身中心，事主在去年7月參加會籍，平均每周到上址做gym一次，每堂大約75分鐘，平日主要打沙包及做掌上壓等訓練。家人指事主平日身體健康，並無任何大病，昨日在親友陪同下到上址打拳，並無與人對打，惟練習期間突然不適暈倒。據知，現場有一名醫生在場練習，曾上前替事主進行急救，惟他送院搶救後不治。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

男子送院搶救後不治。

警方在現場進行調查。（溫文學攝）

多名親友接到消息，隨即趕往醫院了解。

死者屍體移送殮房。(江寶龍攝)

約10名親友送行。(江寶龍攝)

31歲專業人士
人生黃金時期咁就走左 rip

心有事？

隱性疾病